% !TEX root = Fragebogen_2.tex

\pagebreak
% gewöhnliche Studienwoche
\vspace{-.3cm}
\section{Gewöhnliche Studienwoche}

\question{Wie viel Zeit verbringen Sie pro Wochentag mit den angegebenen Tätigkeiten?
\newline\small{Bitte \underline{verteilen Sie die 24 Stunden eines Tages}. Beachten Sie das eingeblendete Beispiel.}}
% MIT SDAPS AUTOMATISIEREN!!!!
% >{\centering\arraybackslash} Array Syntax um Spalten zu formatieren
\begin{tabular}{|m{6.1cm}|*{7}{>{\centering\bf\arraybackslash}p{1.25cm}|}}

\hline
							& Mo 	& Di	& Mi 	& Do 	& Fr 	& Sa 	& So \\
% \hline
% \vspace{.50cm}
% \textbf{Zeit an der Hochschule} %\newline\footnotesize{(Wie lange sind auf dem Hochschulgelände)}
% \vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Lehrveranstaltungen} %\newline\footnotesize{(Vorlesungen, Seminare etc.)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Zeit zwischen den Veranstaltungen}\nolinebreak %\newline\footnotesize{(»Wartezeiten«)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Selbststudium} % \newline\footnotesize{(Lernen für das Studium)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Fahrtzeit}% \newline\footnotesize{(Zeit zur PH und zurück zur Wohnung.)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Arbeitszeit}% \newline\footnotesize{(Zeit zum Geld verdienen.)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Freizeit (inkl. Haushalt)} %\newline\footnotesize{(Zeit für Ihre Hobbies etc.)}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
\vspace{.50cm}
\textbf{Schlafen}
\vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
\hline
% \vspace{.50cm}
% \textbf{Zeit im eigenen Wohnbereich} %\newline\footnotesize{~}
% \vspace{.50cm} 				& 		&		& 		& 		& 		&		& 	 \\
% \hline
\end{tabular}

\separate
\vspace{-.5cm}

\begin{choicequestion}[6]{An wie vielen Lehrveranstaltungen nehmen Sie dieses Semester teil?\newline\small{Tutorien fügen Sie bitte in Klammer hinzu. Für 9 Lehrveranstaltungen und 2 Tutorien: 9 (2).}\vspace{-.3cm}}
	\choiceitemtext{1cm}{1}{Anzahl:}
\end{choicequestion}

\vspace{-.2cm}
\separate
\vspace{-.4cm}

\begin{choicequestion}[1]{Sind Sie alles in allem mit Ihrem Lehrveranstaltungs\underline{plan} zufrieden?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitem{ja}
	\choiceitem{teilweise}
	\choiceitem{nein}
\end{choicequestion}

\vspace{-.2cm}
\separate
\vspace{-.4cm}

\begin{choicequestion}[1]{Mit welchem Fortbewegungsmittel kommen Sie hauptsächlich zur Hochschule?\vspace{-.3cm}}
	\choiceitem{Auto}
	\choiceitem{Motorrad/Roller}
	\choiceitem{Bus}
	\choiceitem{Bahn}
	\choiceitem{Fahrrad}
	\choiceitem{zu Fuß}
\end{choicequestion}

\vspace{-.2cm}
\separate
\vspace{-.4cm}

\singlemarkLabelsSixLine{Wie kommen Sie insgesamt mit der Zeit zurecht, die Ihnen zur Verfügung steht?\vspace{-.1cm}}{sehr schlecht}{ziemlich schlecht}{weder gut noch schlecht}{ziemlich gut}{sehr gut}{kann ich nicht sagen}

\vspace{-.3cm}
